[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [163] 請關懷茨木寶寶

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

正皮呀NOBU

留名

正皮俾標題
茨木bb

餵左朱古力比佢 佢冇喊了

有排BIN C

今晚先第三日

MI☆KON~

加左我果的留名啦 鬼知你地咩名咩

女僕龍

鬼有人加你咩

藍字レム

屌你老母牙扶清

。。
邊有

一早係你fd list

season2 season2

諗住整個十連抽禮裝，咩料

賣得有d差

甘城都未有第2季呀 慘

我都等左十年

禾都想睇魔禁3牙

月姬出動畫未

唔出了

有漫畫睇你地就應該知足la

突然間mo曬動力去刷料

我升埋酒吞就不了

諗唔到升乜 唯有刷定錢看家

東奧前有得睇
Rubbish京Ani

正皮

想打鎖連

小倉唯唱歌巧巧聽

話就話會出新一季
不過都唔知要幾多季先可以做到小說個結局

我叫rosheigh ....

OT完終於收工
玩埋聽日就要用返i6s

死g荒野幫到你

漏左

不務正業

茨木BB

做乜鳩

added

C狐BB

我仲差咩嘢

虐多次茨木

咩lv都得

打哂2E分之後
係唔係可以突得鯉魚圖
同埋換哂+掉落既入去送頭

兩邊一齊問
打300000好啦

過到就得

有中文版俾你參考下

中左曱甴屋

其實大家應該都玩左幾耐fgo或者日文game掛，點解最常見既日文都仲成日問

推

有冇大腿放隻1lv狂職加突爆狐夢俾我抱
全個FD list得罪歌銀時咁放

674,132,043

我都想抱大腿
有冇得比我抱埋
５８３ ７２０ １４４

聽日去旅行 趁今日得閒快手刷哂佢
但係唔知後面會唔會開新quest

如果唔會既話就突哂堆鯉魚圖塞番drop rate

Add 左幾個巴打

個個都有金閃 最少個個都寶二

連狐夢都好少刷到出黎

巴打有冇突爆加drop禮？

求手足掛下 月神牛肉丸 比我玩下

每日都會有daily，唔好諗住可以有1日唔打

咁多飯糰
慢慢磨

泳小莫幾好用

寶解阿福幾大力下

打左場300萬+11都係跌得八十幾粒=唔夠30萬qp

600萬+19過百萬一場

今次換$麻麻
換埋啲棋開BGM算

點做到+19

Daily就算
未必有時間打足

新手玩咗十日左右，下下十連抽咩都唔中，真係想棄game

岩牙
棄啦

d daily越後越精彩 唔打真係

可以棄

好行唔送 ，有機會離開火坑好走啦

個frd list refresh掣係咪有咩特別技巧先撳到
撳完同無撳好似無分別咁
都係出返果堆

你無課返一萬幾千既覺悟，
唔好玩FGO。

而家啲新玩家

新手單抽感覺上好抽d

依隻GAME出名糞機率, 想要抽到你想要GE鯖
一係準備大量銀彈
一係開缸漂白水跳落去換然捉個歐洲人黎換血

再禁多下refresh

一抽大爆死

決定升下低星玩下

我玩開SKIP GE, 5秒抽完唔中再10抽

抽到冇石就課完再十連十SUPER

錢關連續兩鋪全銀箱咩玩法

我玩開抽到中

英靈召喚既時候

直接上路咁睇唔開

RICH

單抽虛數

日常玩法
蘑菇都話唔想你地升咁快啊

del神父fd先會抽到好野

有幾呀

新手一問
我見金立方可以換人物
係咪永久的？

係呀

命裡無時課到有～

大島added

有乜人物換？

無沙煩換架喎金膠

リコリスAdded
加返啲巴打先、成日斬人都斬到煩

我想賣q左隻狂職蘭斯佢
好冇？

加drop禮放落1lv狂職ok? 準備刷多1,2張突爆金時

病嬌added

個啲體驗關黎架咋
是咪小小日文都唔識睇

見到你個名就覺得好

咁呢個咩黎？？

你醉了

咪痴線狂蘭都賣

真係唔識

圖都無點答你

金膠個d唔係限時體驗黎架咩

好啦 並唔係咩換人物黎
係邊幾關你試用下d人物咁解
唔值得換

賣狂蘭換天草體驗關
諗起就想笑

金膠換CSOR

有report未

殺職
跌坑渠蓋

金料呢

食彩果啦

都刷鬼完係出面英雄證 又hea得

終於有渠蓋升舊劍啦

金料？

收到瘋
神燈

英雄証同殺秘石都需要
可以刷成日

想問下個新池4星個隻好唔好用

06?勁到喊

no 06 la i think

原來都過左成十年

講茨木呀?

幾勁既 不過4星狂頂點係B叔

搵番平野綾佢都未必肯配

唔記得開梅林招無敵 比茨木b一野揸死左隻打手

SL

戒課左一個月, 心情好左, 性能力強左

渠蓋迫我hey0茨木寶寶

茨木招寶有強化解除, 可以廢左對方既根性

B叔係咪個隻海克力斯 新手唔多識

唔該巴打 岩岩玩冇耐唔多識

明明基佬紫劍蘭先係頂點

係

4星狂職頂點
4星頂點係盾妹

盾子唔是4星咁簡單了...

蓋呢d去打fq都幾多

學妹係五星

乜可以咁架咩
不過我都已經繼續左 經一事

今年升唔升得爆

793,939,621
升左lv,求大腿

如果每次活動得幾隻，都好難今年內升爆

放入石抽池

都係抽唔中

Jed

今既情況起碼要有十三次活動

唔係點再戰十年

等你滿左一隻又出3000上限 無限LOOP

JTHK added

金狗留俾女帝先

雷句誠

加旋

打咗5場先得1個渠蓋

d掉落真係好低

不得了

信信

試左幾場都覺唔對路

NOBU同貓貓一樣唔係好鍾意著衫

呢張堅正

嘩屌

好鹽濕啊理事長

NOBU你也好不了多少

屁股係藝...術！

お尻は芸術です！

沖田大波啲定nobu大波啲

等我渣完再話你知

死鹽濕佬

唔知你講乜

矢量球

條血倒水...

係咪已經斬左好耐

秘石好似去番日曜刷仲好D

終於滿lv

唔係啦
活動好刷d

沖田大d

男人有邊個唔咸濕
差在係對男人定女人咸濕

nobu

30左BB了

招個長玩fd子

加左

FD LIST 第2位140痴線佬出現了

721,540,095
長玩求大腿
連打機都無朋友 得3個好友

好靜

新手？

SLEEP IS FOR THE WEAK

藍字レム，岩岩加左
我唔知幫到你幾多

今日有咩素材出

坑渠蓋
殺石
神燈

聽左nobu講愛惜茨木，我已經放置左成日

去左釣鯉魚王

3千萬只是過眼雲煙

渠蓋神燈殺技石

機會白白流失左

有渠蓋正

好難出

每次入去換野都聽到酒吞把淫賤聲
これは罠だ!

刷料係咪都係照打3bp果關?

仲難出過神燈

渠蓋刷極都唔夠

換野聽得多酒呑把淫聲，諗住抽佢老味，翻黎慢慢調教
點知俾隻c孤我

扑多個

抵啦

大家仲未訓

咁都要扑？唔好喇

我都係見大家未訓，講下笑姐

一有人扑就出哂黎

瞓咗就扑漏個

晒到幾多人先得架
挑戰到呢度三巨頭先算啦

仲未擊退茨木寶寶

見到日出

打夠兩億就算

呢隻見到日出 好感動

hi

早起的神父

我都唔明，如果我係一個十抽中左就話晒姐
成個event前前後後連埋卷差唔九十抽中一隻五星
同佢嗰預設機率一百抽中一隻差唔遠
跟本就無心晒，唔明咁多位巴打點解咁都要扑
利申：嬲到訓唔著

講真巴打你唔係成日上黎的詰
大多數人見係海豹就扑架啦

咁我都認係少出聲嗰堆
多數都係見到有巴打招好友先留嗰名
同埋閒時見到啱傾先吹兩嘴

不過，佢地唔扑都扑左，無解

邊會咁得閒真係block你 真block既話佢都幾唔得閒

話就話扑 有幾多個真係扑

咁講到似層層咁，我就信左

真海豹就真係秒block, 仲得閒同你講show blocked user咩

操你媽b一群月豬

老兄夠屌

收到風土郎 真人180 型棍子

坑爹耶

300萬

600萬

AP>BP 先啱

唔撚係呱

過百BP

唔小心中左茨木BB

補返扑先

一係好似我咁

今日同到茨木bb 講早晨

有冇人計埋禮裝個drop rate

茨木早晨

星期六要返工 我真係低賤過狗

仲食到朝早個份朱古力

有無人幫小妹含

唔知食唔食到lunch呢
利申打600萬齋打完手就會等茨木揸我出場

搵你條女啦

kalafina

用自爆流唔傷害茨木寶寶

要咁多

你咪我條女囉。。

原來以經打咗9億但係仲未drop過禮裝......

硬係覺得600萬都好難跌料 冇乜點刷

又一隻

五千萬都未打到

9億
係咪已經改用自爆流？

茨木寶寶：你啲人係咁屠我，刷料換野果陣唔洗還牙

終於絆十咗

鎖鏈個日EA狂刷600萬

早

泳裝黑貞 放藍火

乜咁認真

真係block好少會講

原來已經爆咗，茨木無得食lunch

你日日玩十幾粒鐘

我又黎

呢到愈來愈多痴線佬

你係第一個

自爆流 道具谷到+11
好爽

點解咁撚少技石

一野噴火死晒三件

終於

太滾動了
可惜既係訓翻唔夠一陣，唔知邊條仆街整響火警鐘

你呢d情況濕濕碎啦
比人block都還好
我直頭比幾個人del fd

你黎多d就自然會知真扑定講笑

個個都絆10

打左90場 600萬 33粒殺金餅 約50粒証
差唔多3場一粒

我夠成日扑神父

刷得過

一講呢d野 班gay佬又會走出黎

等緊刷劍餅

今晚優先場（曜日）

我1億打到2億得兩粒 咩事

我弓個日都係打整都唔出

1.擊倒持有『人型』特性的敵人 15名
2.擊倒持有『女性』特性的敵人 15名
3.取得『輝石』『魔石』『秘石』之中的技能石 9個
4.取得『劍』『殺』『狂』之中的技能石 3個
5.取得『弓』『術』之中的技能石 3個
6.取得『槍』『騎』之中的技能石 3個

miss左曜日 第6個今鋪拎唔齊石

屌你咪第一個出浦頭

我都係6-7場先一粒

咩餅都要

個個係度花式曬卡

del你fd係因為俾你吸運

下次抽野我又del先

唔怪得自從加左神父冇中過好野

今晚 槍卒+手

發達

幾時係打劍職

綺仔你連活動禮都唔換 我都想Del你了

聽日自爆可以休息下

上網睇話用美海代自爆

今日殺職先得

第一日已經係最易打

轉頭轉捕魚圖

咁聽日唯有打慢啲

幾時有戰馬幼角打，黑貞寶寶差幼角就神功練成。

早幾日好似有

第一日咪就係角

琴日定前日

屌
我第一次打茨木
完全無力啊

星期一all in d飯團

依家慢慢打已經可以穩定過到600m關
around 10 turn

第一日

拉隻霉林屌打隻王啦

上年 Max BP 6，白飯糰回1嘅時候，克場未用嘅飯糰一個換咁多

ノーマルおにぎり 2万QP
ゴールデンおにぎり 8万QP

記得清晒d飯糰佢

哇 真係皇恩浩蕩

日日做任都用晒

上次ccc做咩唔刷馬角

唔夠力都刷到既 打爆手同卒已經完場

allin劍石狂石

係我懶，我唔好

唯有今晚蝗蛆努力d 刷

差17粒劍石先夠升me老死999技

希望今晚斜恩可以生性d

決賽靠斜恩？ 死得啦

要100粒先夠升你老死同嫁王

發覺本萌新用劍蘭打重穩過用黑貞
要等卡啱星星爆尻佢重難

橙牙 d錢又清咗袋

D錢要用好長既時間去賺，但唔駛幾秒就用哂

結晶就黎用晒 係時候搞聖杯

萌 邊到萌

好心你班痴線佬定時食藥啦

用Meltlilith車爆佢

劍蘭條垃圾

劍蘭：我一個人=一隊爆擊隊

saber class 公廁到 d 野 升唔到技

RJ咁都好意思講野

我係好撚萌囉ok？唔該

又B害要玩劍蘭既手足

聖劍之恥
仲話拎住聖劍, 連一支光炮都照唔到出黎

神燈仲多過石 18場得兩粒

劍蘭係紅寶就好

紅寶咪又係4星

藍寶可以二連發喎

牛肉丸都跌左3張

請停止歧視4星

有無人想同小妹扑野

劍蘭最勁就係唔用卡都出到星
但自從有梅林寶具之後

劍蘭不知幾正

二連都好似唔夠一下紅爆咁大力

反劍蘭=高文走狗

紅藍寶具一樣傷害

入羅摩我們信

寶1

真王廚=反劍蘭 垃圾25仔 見女就狗公咁撚樣

食心藏 不了

寶0 我都想升

真王廚=見女就狗公咁撚樣

一圈超人

講緊3連紅最尾果下紅

希望遲下出悉多順手pick up埋

我要抽覺者

重有180 條兇骨

大把

終於有石 好想喊

幾時再出武藏

岩岩出完又出

孝感動天 連出兩場

兇骨差唔多係最易打ge材料喇wo
咁都缺?

就快可以自爆刷

屌你唔要神燈呀

d人一食就食百六條或以上

阿提拉已經30左

有d技升一Lv都要用60條
真係幾易打都唔得

食彩果刷

冇飯糰了 收皮了

羅摩正啊

Show Blocked User - 勇者カイル

冇出圖架啵

唉…冇5星法師,大腿強勢抱npc金時死撚硬

y use金時ar

清姬M男阿拉什
仲有陳芷菁四大悲劇
有活動裝夠殺

強制迫你抱嗰關

放後備靠自己打

大家好>3<

果關用呀爆都炸死佢啦

人地新手

新手唔可以用呀爆?果關得唔知7萬血咋WO

佢老手爆完主線啦 唔係咩

升戰神呂布

千翼好撚垃圾 幾時死

術職用元帥都秒啦

病左幾日冇玩冇追post, 想問刷料是咪老西都打3BP果關就ok?

正路係

夠打係

又無龍牙啦dllm

咁快無晒

升一隻都用成百粒

冇錢 如果唔係又轉眼間用曬

比起素材，錢先係用得最快

110粒㩒咗五六下就得返6粒

Yuna醬 add me
356,392,941

我呢d無牙無錢無石嘅n無人士咸川諗住幾時俾我咬老綜

最撚卡係技石

贊美咸川便能得救

衛宮士郎 4/10/10

原來尋日講嘅對金時新語音係對騎金
呢個時候加落去，直落真係不是夢

操你媽B再嘴啊

今日去打茨木個幕間
交代左第七章巴御前啲野
同埋

係我就唔好加d 4仔

之前好似3有進步

不嬲都4

真係好柒 仲要90lv

下半部

牛丸禮裝夠5張係咪直接突爆, 之後全員用金時

突左金時裝係咪好傻豬

廢技所以唔升，你連對自己既愛都唔夠啊，愛會理招技廢唔廢既咩 人地連直感都10啦，你呢

多d位放drop裝，幾好丫

thanks

直感大軍好難升

你本身夠唔夠600萬打先

挑戰300萬血 先

銀時隻風魔

有冇人知點解我岩岩換左SABER服返黎
但想用果陣搵唔到

要去打關打返黎

好似係要打關野先開比你

THX兩位巴打

好鬼熱

32度

係時候去泳池望學生妹了

有肥肚腩 不了

阻住我swimming

你見到我D腹肌一定唔敢出聲

我舊腹肌一定大過你

露出度反而少左 好似係

起手伊利沙白
而家中左尼祿同齊格飛 re唔re好
禮服有優雅同兩件宇宙鏡

台版起手5星同日版一樣
台版尼祿唔肯黎我到

有愛就繼續 mo就re

唔好呀 唔好玩呢隻Game呀 快d出番去之後del左隻game佢 地獄黎架

RE

收島風係搶咗貓貓嘅嚟着

re啦
抽石帳唔好

仲好 等隻衰貓成日裸體圍裙通屋走丫拿

老人家好易凍親架架杖杖本杖杖杖杖枚壬壬圾身才沛

比阿福著仲好

呢度啲痴線佬唔肯食藥

我覺得メイド裝好睇D

Noba開post 負皮先

女僕＝巫女＞裸體圍裙

痴線
如果我係先輩點忍

終於升完 到錢

醫生搵緊你啊

陳醫生叫緊你丫 仲望

丁阿福係咩心態

你估下

今日你地D藥我拎哂俾陳醫生食哂

法師隊得兩個叫上到檯

叫李姑娘剪你啫啫今晚加餸

升下堆3星以下角

有d位乞下朋友
992,273,096

funson added

收到風 noba今晚食女

Gay...

依家d 強化任有石拎

原因今日有神燈，早知係咁刷

屌頭兩round就兩下爆擊秒左我隻黑j 打條毛咩

好難先出一個...

搵唔到地方用d神燈

拉2

唔怪得有大量存貨

我都大把

gun,未用過

d結晶又上番黎 但係冇錢冇秘石

錢呢個禮拜都打到唔少

差34狂石比奶光

好缺渠蓋

你課定金都得, 下星期99%直落鬼島

終於儲到10抽

大爆...

我爆你老母

大爆射

播住遊戲王BGM+DEL神父fd子先

抽左奶光都冇料升 好似抽臭雞仲好

激辛 麻婆豆腐

唔洗抽

要追第2隻

多謝台主燈走奶光

垃圾小薯次次隻黑j一死就打唔完600萬

有黑丁既小薯

※BPを使用するイベントでは、イベント期間中に限りレベルアップ時にBPが全回復します。
レベルアップによるBPの回復量は最大枠までとなり、最大枠を超えた分は反映されません。
また、アイテムによる回復でBPが最大枠を超えていた場合は、レベルアップしてもBPは加算されず、BPを使用するイベント間でのBPの引継ぎは行われませんのでご注意ください。
唔係連住落根本就無需要加呢句
而且本身羅生門都係牛御前搞出黎

可能係新活動

巴御前

中間插隊巴御前走出黎

我信台G

真係咁出嘅話我都無野講

咁就射左30石落海

辣殺驚 十連大爆死呀

慘 絕 人 寰

執左執原來打到600萬

比神父吸乾左

好一隻法就好易打

11吞一場
不過完清600萬

不過打手得一隻
是旦中兩次crit就一屆

我爆哥都唔用 直接孔+早見 拉梅林

二號打手用咩好
爆哥前面快手清手用

通常唔會死 早見死左既話我放左隻呂布入去

好想喊 可唔可以比番30石我

即刻落馬會買皇馬

想問下酒吞3技係咪唔駛點升都得?
諗一諗好似作用唔大,加上刷秘石刷到唔想刷

唔課金了 辣殺驚

邊個黎 想刪左佢 我淨係加非洲人

2>1>3

你諗住拎黎用既話其實可以升都唔升

社畜準備收工、買定兩罐redbull今晚刷劍石+羽毛

騎金 幼妻 人地孔明/梅林就打到

其實非洲人 應該升定牛牛備用

有莎翁都夠

刪左個粉腸了 歐?歐你老母呀

可能人地真名叫X常歐

thx兩位巴打
咁我酒吞3技升到基本咁就算

幾時開劍本

咪咁快 冇哂飯糰

邊個去左旅行 禮裝都唔掛係咩玩法

3技 , 九成都開唔到第2次

酒吞9成都唔會上場

有冇人覺得寶5梅毒真係離撚哂地

無乜用

寶5冇乜pick up既故事pool角人中離地

冇乜用都寶5先離地

唔課金了 除非出埋caster呆毛

愛姐 有愛既話寶5呀伯都冇所謂吧

第2章黑肉牙

女帝係咪7月食住動畫條水出

幼女皇帝

牛牛6turn攻防減50 %

德翁想追等寶解先算

八月

會miss又哂時間又冇得用牛魔王

女帝泳裝出先

想有新1/2星鯖多d

連登app刀有跑車服廣告

下星期奶光呀

用令回np 先殺得死300w

rd rd回3000血 on9

用緊咩陣形?

又要課

2000咋
加埋你自己果隻先3000到

我都冇

下年

收到wind 福袋出女帝 夏活出女帝泳裝

咩野叫300w

都話無咁快
逆向燈

300 wan 萬 大陸用語

咩隊黎

囡囡隊

突然推得咁快GE, 個幾鐘推左幾頁

曬命隊

點解武藏小次郎個小次郎同fgo個小次郎同聲優,但係武藏唔同牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

武藏變左心啦

講黎講去 結論都係嫌人1*

yes

之前睇人講減防個效益好低

有五星緊係用五星

黑人問號

其他冇肥升。。。。 呢隊都未爆

講明非洲人 升定， 你唔係咪唔洗

望一望個倉先知原來自己有藍呆

同大公一齊lv80 111咗成年

望一望個倉先知原來自已寶5白貞

咁真係唔好用

貓貓對紅蘿蔔有異常既執著

GxxxGxxx added

點解要落c🦊

佢真係好得意

都好明顯係限米煮限飯，淨係有升呢幾隻

Added

到底幾時先繼續出Tamamo9

我想知成日嬲爆爆果隻係咩名

Rin added

GxxxGxxx Added

pish

神父今晚買唔買波

泰國用iPhone login唔到馬會
唔想賭外圍

+19一場差唔多100萬

屌你老母

好驚換唔曬d料啊屌

+19

係唔係打哂分就 打完隻手就等死抵諗啲

啪晒d飯糰
11秘石，21渠蓋，9神燈

584,571,238
新手求carry

彩果換

who

屌差2萬就收佢皮
廢柴金時

拎左去抽活動禮裝 抽唔到

冇金時裝/牛若丸裝咩

my wife

咁既陣用 拎5到BB係注定既

爆哥bomb 留隻早見到最後單挑王

咁我應該點執個陣

有一 兩張金時或主力裝張牛肉丸都搞掂

我既id....

太遲黎，實比人拎左黎用

有珠都過埋黎

打打下唔比打

轉4日目

141,095,282
有冇人可以加個好友carry下細佬
我124lv

樹根

八連相晶
精靈根

居然仲未有塵刷

又係精靈根

仲有兩個位

啱啦，可以淨打300萬打胡蘆

係 雖然多左條底線
ただいま

休息

TAMIE☆ add左

樹根同逆鱗都係垃圾

打5次果個輸左計唔計

Agger

唔計

check

神父好勤勉

訓醒應該又死左

又笑鳩me

914 721 093 2個位 長玩既++

唔會啦，血量一日比一日多
今朝捱到10點，11點

4星劍羅摩得靈基4,70lv 111技 抱梅林加孔明夠唔夠打?
定係用劍蘭好D 有滿破牛肉丸

有冇朋友有掛刷幣個禮裝

刷幣?
即係活動道具?

係 藍藍地色➕兩個幣果個

屌 打5場100萬算 on9逼人打

蕩漾求大佬帶我飛~
583 720 144

我有

打劍修練場刷羽毛會否不智?

搵到了 你隻槍兵

但係聽日星期日喎

我有張+4
放左係酒呑到

3個月新手，長玩既加～
551,363,488

3個位
加左留名

羽毛唔好刷劍關
跌得太少

記低左

岩岩自己試左打300萬血還好, 但600萬 未滿80lv同990攻 淆淆地

打唔死隻手 直接殺王算

點解啲event無秘石換

push !

順便問埋...點樣刷幣最有效率？
300定600

山窮水盡

齊裝就600自殺

要打5鋪 自殺又唔計

咁我帶隻莫子擺頭清手自殺

5舖100

仲有800萬

好似都唔出槍技石，點解個日任要３粒槍／騎阿

打多幾場咪出

1場600+4場100之後番去自殺算

學你地講 ５鋪１００萬血左

800萬唔緊要 我自殺都打到100萬

計咩?

你不是還有性精石嗎

又1032400

得番一粒石 神父是咪酒吞爆死左

btw我感覺上覺得依幾日d技石同料好似跌少過頭幾日
尋日我打左十五場到, 都無出過神燈

快d用魔法卡補充能源

貓貓你唔可以咁架 人地俾人虐已經好慘 你仲要拎埋人地件衫

計

我打左廿幾場出左十幾粒燈

諗住試試運氣
依家要等到七號先有得課
點換得切d野

屌又第一round一下crit秒左隻黑j

神父強度廚會抽咩

我覺得其實酒呑都未算好廢既

抽隻五星刺客豐富下自己個list

孔明梅林榜住唔開技只可以講抵死

右邊個個畫到男人咁

無孔明
梅林第一round就開無敵咁點頂之後三連寶具？

定位怪怪地

咁你好友拉邊隻?

咪梅林
一隻sup都無得隻沙翁

你第1rd就死曬點諗下rd
不如你貼隊野同打法出黎好過啦

打300萬爆死佢未算

點會佢開寶具都未死 我黑貞550% 1張紅就可以打到佢少過一百萬血
如果你禮裝唔齊就學妹梅林黑貞

凜系真係好正

我黑j寶具最多都係爆到佢百七萬血

落學妹 好撚勁

入到王開盾子1技 等黑j有ex 之後開buff換沙翁出黎用埋佢招一技 爆一round之後保黑j 等佢輸出

你指學妹寶具加攻去buff? 我不嬲都有落佢去保住黑j 但佢次次都crit黑j我都好難做

調轉梅林同莎翁 人地突爆禮裝有20星 同埋梅林企場好好多

換人禮 明明有麻痺技能

一開波就用梅林無敵啦 寶具有學妹擋

嘗試儲下卡睇下入去可唔可一下寶具ABEX/寶具BBEX爆死佢

我最多都係半條血

定係入到去用吾王寶具秒剩王先

原來你一張突滿都無,
你都係打返2BP算啦

我有用 到隻王滿np果陣就痺佢一round 下round兩次寶具用盾子嘲諷同無敵頂

我就咁睇

第一T
你話易比人秒就盾子淨開3技實用D

即使盾子死左都有換人效果
我諗點都食到對面兩隻or全部攻擊

第2T

再唔齊卡就放禮裝麻庳比次木
齊就爆佢老母

第3T

都係唔齊卡
呢T放盾子二技比梅林同開一技就得了

第4T
都唔齊卡，未開梅林2技囉

之後你加油啦，四T都有得唔齊卡...

問題係佢都唔夠力秒人.
佢呢個組合好難玩持久戰喎

盾子梅林點會唔持久

估下盾子幾技重實際

唔會唔10技哂啊

上面有圖啊佢 10曬啦

睇你持久點定義啦
佢2個都捱到既
但問題係佢隻黑貞頂唔頂到咋嘛

用黑貞唔玩秒玩持久戰會唔會本末倒置左

唯有係咁 第一round見到佢一野秒左隻打手真係頹到仆街

其實係

有盾子個盾其他人rj

我上年未出梅林都係打2BP打到有2件突滿先去打3BP,仲要係吃力果隻

P.S.技術差

差隻孔明/梅林係咪咁大分別 已經塞滿哂禮裝 上哂buff 仲即時10技沙翁招一技去buff 寶具連ex最多都係三百幾萬

咁轉白貞實過15ROUND添
問題係人地保唔到15ROUND之餘仲唔夠力打佢死嘛

有一技加寶具係有機會出0 0 0 既

我一件禮裝都未跌過

禾都巧想要BB

Morning

幾時先比學妹升５星呀屌

你未夠熟點玩 我仲少你50%加成
黑貞爆發個rd有張紅卡仲要無爆擊
有咩可能打唔到 我黑貞滿血咁濟

我照佢個隊咁完全係輕鬆打

梅林3技10LV加多100%爆傷喎你話呢

唔明點樣第一round會死人

其實黑貞招一技先係最重要
集唔到星嘅黑貞其實用唔落 仲衰過bba

佢話第一turn俾茨木爆擊踢死黑丁,其實呢個真係人品問題
不過有梅林既時候開個無敵已經解決問題
唔知討論咁耐做咩

殺埋手都仲得

太耐無玩紅卡隊,我又試下先

推po牙清

早見今日比人剋屬都照樣車爆茨木BB

學妹根本勁到on9
5rd有3rd有佢個盾 寶具又係盾又回得快 5rd大概出到兩次
d手寶具打落黎rj咁仲要幫黑貞充np

ok u win

條撚準備 條撚準備

唉, 仆街
交左份cv出去先發覺有隻字明明係plural但係用錯左singular
雖然我估本身份工都唔會有回音架喇

佢隻黑丁瞬間爆發唔掂
嘲諷角又唔落多一隻 淨係得buff角
所以一波流秒唔到 自然打唔贏600m

第時重會升做五星

今日劍關既劍石個跌率唔錯

其實唔係過唔到係成日第一round比佢秒打手果下頹 再唔係就連續兩round地圖炮加埋爆擊秒撚左我兩隻主力 呢幾日用呢隊打600萬其實無乜大問題

升5星會唔會屈得濟 ...
盾子fuck the world!!!

唔落學妹落安徒生都可以玩得好愉快架嘛

我就係想講根本唔洗一波流 學妹+梅林完全夠保命保到你下次爆發

願意祭獻煙剷黎換取霉撚

等到有ex其實好難下
呢D又係食人品
我份人無咩品
有一張b卡or a a/q a就開佢波

早見3技

升埋5星寶具充埋np出埋星 梅林同孔明可以抖抖

點解黑貞開左一技都可以比孔明吸走哂d星

六星回埋血

唔洗ex 有一張黑貞紅卡+是但就爆得 再衰d得一張紅卡都得

星唔夠多

預佢下rd座低有兩張卡先

可況3技配盾子防技應該又可以再戰十年

冇有錯

點預牙...

點都好 唔該哂咁多位大佬肯哂時間教我呢個垃圾小薯

20粒喇大佬
仲要得一張黑貞卡, 但係只係分得一粒星

不過係得頭先個場係咁, 平時都無咁差

佢3rd內出卡數固定嘛

20星得一張卡無可能搶唔到wo...
你話搶到70 80我都勉強可以接受
搶得一粒肯定你未開技

唔識數卡唔好玩爆擊

依樣真係唔G

我就係肯定開撚技左先上黎講
望到都呆撚左

早見同蘭既好處係呢到...
有卡先㩒✨✨出黎💪🏻🤒

劍蘭就真係會比怪扑死

今日槍☹️☹️☹️不死蘭

真係唔難

好易架姐
3隻英加埋三rd總共15張卡
例如第一rd黑貞5張卡
姐係你之後第二第三rd都唔會再有黑貞卡
如果你第一rd 係黑貞兩張藍卡+其他野
姐係你第二rd有可能有黑貞雙紅+綠卡+其他野
如果你第二rd係得一張黑貞綠卡 咁你呢下就肯定第三rd係有兩張黑貞紅卡lo
所以你係可以預測第二rd大概有咩卡同埋肯定知道第三rd有咩卡
3rd之後就重置 死人都會重置

係咪啊

比雙梅種壞晒

今日都係單梅過
SUP拉光炮saber清就算
原本想玩莫扎特雙梅但係太麻煩所以冇搞

學到野了

咪係,無雙梅個陣咪又係咁玩
利申:用緊雙梅

所以唔好再笑直感了

當年咪又係雙孔過 其實一9樣

仲要換膠換狗肉換殺金棋
屌牙

笑死船長,笑死Melt

神父想改咩名?

當年學妹無咁勁 要用安徒生 學妹拎黎擋一下就死了

直感 (A)

神父得兩件禮裝點打啊

屌垃圾mon buff左落梅林度

直感我覺得+個回避比佢就差唔多

明

咁咪變左Melt 1技

有生之年

靠3 sup角打100萬血

1回合都收貨喇 唔洗佢兩次
而家真係得啖笑
我feel到下次ruler技將會大改

弓石食食下又食哂

剩係打料係咪清完卒仔投降就得？

投降無野拎 要比佢打死

魔放變梅3技
咖哩芝麻可以點FF

一路刷一路等歐聯

好耐無見

唔好搞鳩me啦

ok

啟示:每回合產星 全體加攻30% 3回合
真名看破:1回合寶具-50% 3回合攻擊-30%
神靈裁決:stun一回合 敵防禦下降 弱體下降 爆擊下降 攻擊下降 3回合

依家最快5ROUND死清,有無更快既死法

屌佢金箱跌紅槍石

白丁

咦有個效果重覆左,神靈裁決應該會少個減攻,其他照舊

210石頭大爆死

2100就話姐

好大打擊架,上次200石寶5

等緊奶媽 順手抽膠

神父未試過200石無5星 原諒佢啦

你抽完都唔會用架啦

神父送1pack石比我可以立即轉運

得翻490石
留翻夜d抽

個頭唔見左

個對波下面呀

發夢就有可能, 直感唔改都唔洗指意佢會再改白貞

學到野+1

阿提拉 1 2技

想搵散炒

神父有無叫人妖幫你抽卡

生命滿希望,7月ap開播會改都唔定呢,話晒呢3招技都係白貞獨有,唔會影響其他人

.....
歐洲是...敵人....

係fgo貞德系列得寵過呆毛系列

成日都話神父要還
冇人信

排隊啦望

有排佢還

呢個改曬架喇 改左技又改埋動作

依家你地玩緊自殺?
以為個個照秒茨木

完左日任就去自殺架啦

如果打唔哂會點 ？

都係全體寶 唔知點解唔改做Tear Drop photon ray

好撚灰
冇凜

等Extella2再改

隻英好r痕

到時出幻提拉

扮咩呀神父

當還返is ok

另一隻弓反cup左凜
我要凜啊

親愛既天父
我願意獻上神父換取保方拎R聯

中埋月神
唉屌blk柒神父啦

日任又有膠又有料又有FUFU唔係唔打下話
自殺最緊要係殺左對手跟住由茨木殺你咋嘛
投降走人會收唔到材料

軍曹

好似本身已經有月神？

得手/卒會跌素材，自殺冇問題

我用cc同宗介做祭品換我中隻凜

系

[FF]軍略改做軍神的顯現變全體寶加攻加自己紅放

忍無可忍決定del左神父

2個pool抽極都冇5星，4星就出左4隻

比神父抽曬

好想攬住cc喊

用完人做祭品之後又要攬人

茨木bb

我都未有5星弓,神父已經有

竟然

神父我想屙屎

繼續求大腿
721,540,095

小薯求大腿fd子 3個位
610,209,210

安慰獎

有幾出奇,抽親5星弓都唔中
黎緊水著冇女女新5星就追弓呆

我有幾隻五星弓 凜 月神 特斯拉 黑人弓
但我冇槍 騎 殺職五星
弓系最愛就係凜 好憎特斯拉

特斯拉唔係女女所以憎？

明顯啦

因為好撚廢
果陣好辛苦打素材升完 發覺
屌 咁撚細力既

皇馬的確屈機
我訓先各位

屌，又係皇馬
睇撚到燥

哇

神父又陰d陰d係度曬

保方

應該點砌

就算佢重踢到落去，條防線都捱唔到落去

拉2 學妹 梅林 打住一百萬先
3百萬都應該打到 不過要d技術 一百萬就無腦過ge

抽到隻5星黑人弓值唔值得練

你有冇其他弓

大家建議我5000膠換加錢裝好定等絆裝好，好苦惱

新手玩完台版 想淘個石頭帳玩日版 依加個pool值唔值得抽?

得隻練咗一半嘅4星衛宮, 黑人無愛所以唔知點好

強度黎講中等 都係果句 最緊要有愛 悠木碧

錢

保方 輸係隊友同球証

唔覺得祖有咩咁抵贏 我疤都係咁話 完全唔夠打

今日曜日幾好Drop,hei住打５粒鐘都有２２金秘石

中間果個pool個凜係限定??

是

正wo

抽啦仲問

抽緊 抽左40連先中得隻4星

日版感覺易中過台版
早你半個月玩 個個pool 都keep 住抽五星先停

你平均幾多抽先出一隻5星?

150抽得2隻4星avenger 1隻4星lancer

30抽一隻到啦
有隻用一符中左 所以拉低左

再買過另一個帳啦

聽完你講想淘過個acc
160抽先中到隻凜

抽埋先算

30抽一隻
究竟你地呢啲同神父同級GE人物仲想玩死幾多人

岩岩2次十連中左2隻白色頭髮隻弓
勁唔勁?

補圖

有藍卡隊都可以一用既,單拖就唔講啦

做乜又花式表演

Sor

不過我台服百幾抽都冇金閃 0五星 冇講姐

你依加幾多隻5星?＿

屌 原來6月6日會淨係up隻凜
傻豬左

新手保護期呢家野 通常入坑頭一兩個月都係靚抽運引人入坑
結果之後就....